有冇人等緊switch破解？？

聽聞已經成功jb左
以前中學等psp破解果種興奮又再出現返

垃圾睇老翻AV

負責做唔負責睇老翻av

55ok😉👌

知唔知咩野叫"澳門首家線上賭場 上線啦"？

😳 wow

想用八門神器 (屌修改狗之前諗一諗先）
有時啲game真係太麻煩儲金幣
好似炸彈人咁 買個場要幾千金幣
打故事打boss刷金幣都要打幾十場先開晒

我玩炸彈人純粹為左同朋友娛樂下互炸下
不過為左有多啲場地同fd玩
搞到無限重覆loop啲過關mode刷金幣
個人認為有啲反智

都係只玩薩爾達和孖車。玩正版

強

ok u win

講真 switch d game咁低b真係唔想俾錢買

支持正版

矮撚

講真你咁低b有無諗過自殺唔好浪費地球資源

你岩

咁低b，破解左都唔玩啦on9

唉，由 Xbox 到, ps3,4 已經慣左玩正版

我怕會抵受唔到引誘

死乞兒

我都係正版
樓主好撚柒

低b game都想等破解

所以我咪後悔

認真答你，我係dmm買既

on9老番狗以為可以大9人,點知比人大返轉頭

佢已經選擇唔應買左正版嘅巴打 真心好撚柒

下年online要收年費啦
破解？ok 你一上網即ban你部機
多謝

到時佢地就問圖
有圖就話唔係你
有名就話ps
最後就問其他野 windows 漫畫 小說 電影

3DS就ban網絡功能
Switch唔知會唔會ban埋joy con connection

B9 N3DS 仲未BAN

Game都買唔起就唔好打機啦

巧威威
我夠成堆steam正版game
我就唔信你一隻老翻都冇

魔高一尺道高一仗
只等各位破解高手既堅持

我大把正版驚
淨係任狗d game堅持等破解

人愈大就愈treasure 正版，我以前中學都學似樓主咁，因為幾百蚊一隻game 真係貴，出左黎做野就相反，買得正版既都會盡量唔買翻版破解

犯左法對個官講"我就唔信你一世無犯過錯"
childish logic

即係乞兒都不如

人愈大愈沉醉於消費主義
我有一段時間好沉迷正版，到依家望返自己堆正版先驚覺自己已經比大財團搾壓緊
所以決定回頭是岸

yes
所以玩緊willu模擬器

話人啲game唔好玩
你唔俾錢人地點出好玩嘅game

HI 老鼠
你部Nokia 6呢

咪撚理條傻鳩啦 又想玩隻game又唔撚比錢支持

轉個頭又話啲game垃圾 唔值得比錢玩

但係又話等破解玩隻game

唔值得玩既你又等破解 ？ goodest logic

你同個乞兒仔講道理?

真君子 光明正大

唔好影衰香港人

3ds咁渣都要搞咁多年先盡善盡美,之前任地獄一更新就見到支那班mh撚要等人派米先有得連機.遲下switch仲要比錢先有得上網打

你慢慢等

難以置信,竟然有人想部機死
老翻係搞死一部機既源頭

等得到都出新機喇

我要backup save 呀
如果老任唔比,唯有破解啦

Sd card唔得咩？

R4

得撚咩
外國你壞機官方可以幫你BACKUP
香港就食撚屎啦
我幾百粒鐘ZELDA SAVE如果壞機就無撚晒

你張相都成10年前

老任真係死性不改,實體卡帶一定冇得BACKUP , digital版都有可能

BTW出左Nintendo Switch Online,可能會比你ONLINE BACKUP

實體digital都無,一律save響機
感覺係驚人改save所以斬腳趾避沙蟲

破黎做乜 有咩玩

好柒呀

PS3夠破解左啦
玩到Online 咩？

第一係backup save
仲有藍牙全開放
玩模擬器
超頻
裝第三方軟件
其實破解唔一定玩老翻既
仲有好多用途

無盃無成就系統話鳩知佢免費送機送game 都唔會玩

原來你玩PS4/Xbox/PC 係為左啲盃 而唔係感受下隻game好唔好玩

奴性你識條鐵咩
有盃有女屌呀

你踢爆佢做乜😂

我睇自拍 中港台 挖穴
無得買

以前ps2自己燒碟添

而家都係正版算 一係玩二手

睇正版咁戇鳩
現實中有呢d fd實俾我篤住個頭黎恥笑 網上有高清av唔睇俾錢睇正版DVD 笑死人

唔出好玩game點俾錢買

樓主好明顯係hater，唔關好唔好玩事

咪撚又搞死部機又要買部新